<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android" android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">


    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical">

        <ScrollView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent">

            <LinearLayout
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:orientation="vertical" >

                <TextView
                    android:id="@+id/textView26"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:text="	विश्वकर्मा ॲप नियमावली\n\n • विश्वकर्मा ॲप हा फक्त कोकण स्तरीय उदा.  मुंबई, श्रीवर्धन,रत्नागिरी, दापोली, गुहागर, सिंधुदुर्ग, पुणे या विभागातील लोहार ज्ञाती बांधव भगिनी यांच्या उपवर वधू वर स्थळ या साठीच बनविला गेला आहे.\n •वधू वर केंद्रामध्ये स्थळाची खरी खुरी माहिती देणे ही प्रत्येक सभासदाची नैतिक जबाबदारी आहे.\n • केंद्रातर्फे मिळालेल्या स्थळाची माहितीची सत्यता तपासणी ही वधू वरच्या पालकाची वैयक्तिक जबाबदारी आहे. भविष्यात कोणताही प्रकारचा प्रश्न उपस्थित झाल्यास त्यास विश्वकर्मीय लोहार सेवा संघ,मुंबई  कोणत्याही प्रकारे जबाबदार राहणार नाही.\n • नोंदणी सभासदाचे ॲपद्वारे विवाह योग जुळून आल्यास त्याची माहिती vlssmumbai@gmail.com किंवा विश्वकर्मीय लोहार सेवा संघ,मुंबई संस्थेस देणे बंधनकारक असेल. • ॲप द्वारे विवाह जुळल्यास नोंदणी शुल्क रु.५००/-  दुसरी कोणतीही फी आकारली जाणार नाही.\n • पुनर्विवाहीत वधू वर यांनी अचूक माहिती पुरविण्यास बंधनकारक राहील.  \n • ॲप वर नाव नोंदणी केल्यावर विवाह जमेलच याची खात्री आम्ही देऊ शकत नाही.\n • विश्वकर्मा ॲप मध्ये बदल करण्याचे सर्व अधिकार हे सर्वस्वी विश्वकर्मीय लोहार सेवा संघ,मुंबई चे अखत्यारीत असतील.\n • एकदा मिळालेला नोंदणी क्रमांक पुन्हा बदलता येणार नाही.\n •विश्वकर्मा ॲप मधून घेतलेली माहिती कोणत्याही मार्गाने गैरवापर करू नये तसे आढळल्यास सबंधित सभासदाचे सभासदत्व त्वरित रद्द केले जाईल.\n • वरील सर्व नियम मान्य असतील तरच त्यांनी विश्वकर्मा ॲप मध्ये नोंदणी करावी.\n •वरील नियम वा अटी फेरबदल करणेचा अधिकार विश्वकर्मीय लोहार सेवा संघ,मुंबई संस्थेकडे राहतील.\n \n\n विश्वकर्मीय लोहार सेवा संघ,मुंबई\n" />
            </LinearLayout>
        </ScrollView>
    </LinearLayout>
</RelativeLayout>